想一野拉開條拉鍊....

是

不了

條拉鍊擺前面有啲怪
擺後面正啲
不過條女不了

仔來的

條女很正

拉鏈放前面通常係放便屙尿

非

然後發現有條巨龍？

米癩拉

巨龍專用ykk

米痴拉

打左丁未

準備打

你即係話定仔係細兜?反了反了！

拉

尊重拉

死色狗拉⋯⋯

我可以色

男人不了

泰國人？

想俾佢夾

典解有jer仔

一拉開有陣咸魚味，不了